[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2266)

0:1

slow

慢撚到

01

456

墨勝

托禾倫

Slow

456啦

貓叫 喵喵未

勝利

買咗客盤 洗洗補小小反cup

fg易撚到

好彩

快開post重要d定入波重要d?

半膽有胡叫

屌 大波未足水就入左波 買唔切

中龍就有

唔駛啦 好快0:2

我托又然

Why not both

瞓左冇睇
想問貓叫反底未?

贏重要d

祝你中0:4

岩

出面post又話要貓叫 玩哂啦你

希望勒 最近澳甲好撚柒假

起機

貓叫

買左貓叫既真心勸你戒賭

前幾日場珀斯 痴撚線

真

半一 補cup做咩 和都輸 咁快補

咁快gel到咁行

山雞果場都痴撚線

i love you 勝利

開波前出左飛買左墨勝

平半盤

笑話2019貓叫

好多清爐出貓叫 可以unfollow佢地啦

半大未

半場打後再補啦 貓叫都咁驚

仲買左2.5s 驗腦了

再入唔好停呀

block 咗個死基佬佢

出名澳假反cup

過多陣 好快0-2

澳假你都買S

再入再入

人地絲打

但唔係呢場

快撚d入多球勝利 半膽冇買到0:1

11都得

KFC今場精神唔錯
可能上次畀M記中出
所以終於認真

BRO HI

澳假咁快gel 通常都奶野

平半低水咁快補 贏埋都唔夠你輸啦

hi

派

墨勝 半場3:0以上 半場即落馬會派100 頭5抽1

2c

goalllll 0:1 must 勝

200想派幾多比你

尊重啦

岩岩出閘口

俾多球醒下神

56k

點解咁做...

可以長追對家

買貓叫有冇留錢驗腦

me

Lm

28k?

比多球我

過多十口派

Fg收到錢即刻買客ng

lm

我

勝利幫幫手屌 比多球

黎個劇本性客-主就fatfat

11.5b點睇

墨勝gogogo 冰埋角唔該

揀定羽絨 一陣落街收錢

睇定啲

好多爐根本跟尾架啦 人出左就跟出

墨勝全場 1:3波膽

又同路

買左主 又無錢去驗腦

獅吼同水手不如解散啦

勝利比多兩球

上次同你同路atm 角大
今次未買 睇定d先

gchi

今日比人屌左屎忽未？

有錢收做咩要解散

9.5就買 10.5不了

有9.5b買勒

水手先 水手真垃圾

尾2都買

今個禮拜玩角細

冇降班制係咁
貓叫都放棄左入季後賽 今場出3個00後中場
練新人

貓叫 喵喵喵 快入

角球呢去咗邊

9.5b 了 想入

7成控球

又反手

10.5s ?

應該一球完

半大呀屌你老母

肥牛祝福了

入多d墨勝

9.5s？

咪撚入阿 chow

派錢比我驗啦 衰人

又要叫角

上盤咁撚快gel頭收錢

放棄左今季 練人為主

勝利刷2邊出波啦屌打433

長買對家了

勝利快啲屌多幾粒啦

20分鐘比3球我

勝利冇本田冇角刷了

9.5s

長買墨勝仲好

半大仲有冇機會

有佢先無

比10角我

角呢

有

客嚟多粒

我要角

半大只需3分鐘 快手0:3

發現賽前買勝利對家 都好鍾意拎冇honda黎劣鳩

墨爾本失敗再猜波唔撚攻就死全家

chow cup ok？

屌，入左一粒就係度妹

快啲入多粒好嗎

刷角啦屌

真 慢撚左好多

澳職竟然唔刷角

貓叫差啲

岩岩貓叫差d

角球呢喂

C how no c

屌節奏慢撚到 貓叫又唔攻個下好野

一球唔夠

連續6場大角 開2場撚賭仔

半大繼續叫

放心 巴球王好快會入

貓叫有能力攻先得以

屌，踢唔到就死出場啦

只求多一粒

劇本係咪0:1，跟住下半場反cup

半細-全大 半大-全細

入未！

澳假

劇本係客其他

0:1 精神

屌唔係買就半膽都半細呀

呢個好中

BRO 你買左上定下

巴打有無練心

上盤

喵喵 響起反cup的信號未

上 但入完一球唔對路

40分鍾左右實有1球

仲差6口

手持9.5b 等死

8.5b 要唔要

睇多睇先

教練唔識教波就收收皮先
次次中路死去唔識沉底

夠膽半2角完場 半場即買大

自膠 膠錯名

有咩飛邊隻腳係窗

咁快買細

手持-1幫手叫半大

等6.5b先

刷角啦

唔好啦 9.5b

嘩屌你勝利想點撚樣

下半場識爆角

3c

澳職迪基亞

屌半大有冇奇蹟

啱啱入左9.5大

今場唔似刷角

迪基亞

上次買禾托倫入波就換出
今次唔買就咁快手入
Dklm

邊隊有ddg

係

邊隊

會有奇蹟的

貓叫反底了

半大未呀屌勝利

勝利龍ddg上身
訓得快到

假撚到
單刀

唔開半大唔好叫自己做澳假啦

勝利成日比人咁撚樣攻

吸緊角細飛

墨勝個龍外號澳職迪基亞，5分鐘救咗三球

半場小角 下半場爆角是常識

澳假真係
單刀咁樣俾翻龍

屌頂住啊買左半場0:1波膽

買喵叫就好似買熱刺咁絕望

澳假第一龍 覺得佢好似joe hart

貓叫禁制

1比1先 啦

Ddg上哂身

會0:2

屌 買番個主ng先 勝利咁搞法遲早失一球

今場有冇劇本

角小gel

屌你勝利 頂住半客先

賽前買角球真係好戇鳩

角細gel

貓叫勁到

貓叫禁屌

真係幾撚勁 場場都好勁 最勁係對墨城個場

贏本 1-1 2-2

泰加特澳假第一廢鋒

賽前只買角細

半大派50

照殺

墨勝後防係咁派膠

勝利入完放晒水屌

40分鍾了

支持 但留番食飯啦

勝利拎返個球權未
一開goal kick 又比返對面攻 on9

我上年賭到而家，我覺得佢真係好撚勁

10.5s頂實

穩如狗

有d眼訓 半場有冇多2隻角

遲早出國 又靚仔

貓叫禁屌
勝利ng

屌你老母勝利點撚樣

貓叫反cup 7.6 可以入手了

又抄ddg 用腳擋波

唉..又冇半大

半大算啦

貓叫反cup個賠率

球球都傳比貓叫

劇本下半場0:2

半3全10
半細全大

屌 快手入多球

入多球先啦

勝利個龍迪基亞上身 買無入球

刷角啊

好似有劇本
勝利班撚樣扮哂野 傳比對面
係咁交醫院波
同頭20mins 唔同哂

貓叫ng 2.23 買買買買買 !!!!!

半細頂住!

好一個反擊 傳番後面

真 頂到半場都偷笑

半0:1 頂住

墨爾本失敗死全家啦入完一粒係到妹

好彩買左客主

可能吸ng 飛

又要驗腦
買左隻貓

又客主

送都唔入呢
貓叫射失好多球

第2對第9 贏緊 1:0 覺得佢贏撚硬? 錯了
貓叫ng + 貓叫反cup

墨勝入多球屌你

屌補飛冇補到客主28倍 補得客和

澳假場場都買 場場都係咁 上半嬴 下半比人反cup

all in反cup

入多粒

套戲好似引緊人買主咁

補4分鐘

99%和

勝利比多粒未

喵叫咩事 攻咁多

2.5b-2

下半場456快

下半場先入啦Chow
俾買左客主 客和ching贏錢

2個po之前已經講定貓叫追和扮貓叫

下半先係澳假先開始

4c

會

1%下半場客即入一球

9.5b -6

可以

半4全11

似

客 放水時間

嘩假假地 跳都唔跳

原來補4分鐘

上盤補唔補貓叫ng好
好似比人禁屌

勝利易撚到

我個半大

買左下盤
唔覺得貓追到

視乎你買左幾多

手持9.5b 如何部署

勝利信念

半客gel

入球小角球小

落定街等收錢

墨爾本失敗死全家

假撚到, 入一球之後妹下妹下,係咁交長傳送比隻貓

成班唔迫搶 瘋狂交失 由對面攻

手持9.5b ,10.5b

2.5s點補？

客主啦

好假

希望下半場狂刷 補返注細先

屌咁都冇半大 又跌7舊先 on9

今年澳假啲戲屎左好撚多

半大輸都係因為阿當泰加特

下半場係咪劇本
係就買返個主其他 4:2定定驚先

三個單刀

9.5s都震緊

半大連半場波膽跌撚左5舊

佢先係比人收買果個

兩球餐士
澳假第一廢鋒

半大輸係因為ddg

我要8.5

劇本應該係貓叫 反cup 到 3 比 1
之後下盤gel完變 3 : 4

貓叫落飛落到..

角大已死

2:1>2:3

手持9.5b 10.5s

不了
勝利ng 20-45 發生所有野都係假象
為左吸主ng飛去到幾盡

連登導演團

真 主ng跌到仆街

勝利下半入多粒比全格我

屌你老母如果今場又開客主 退出波post 好黑暗賭球

買上盤都㩒爆鐘仔

最多和

真
澳假最鐘意反cup

主ng同客ng差唔多水 代表d乜

屌佢老母30分鐘開始 下下後防傳比貓叫
打反擊 巴巴唔撚去 cls

澳假愛作賤

買乜阿你

引主ng 飛姐 好明顯

代表唔會入波

樓豬=on9

擺明放比貓叫攻
唔知個劇本係點呢
依家走地平手

半一上盤囉

收工了？

系牙 dllm
好彩無比閪客阻收工

半4全11未

代表no goal
下半場繼續chow 扮攻

最on9係 依家補飛就等如無玩過

1.37win似

刷角

求下你下半場入多粒

On9

喵喵下半秒Goal

正路補飛 細波/角大

10.5s 輕鬆到

原來有轉到盤？我買個陣平半

可能返黎有一隊就拎紅牌

有啊

貓叫落到6.9...馬會派錢買返$100先

輸鳩硬

半大慘死 垃圾9號

上半11射都唔入

相信墨勝 下半繼續入

批准

買半大果d係咪無睇開彪析？
黃金賠率對家都買

支持

gun

角大

包菲有冇黃牌？

-6c

0:2未？

同路

客 12m

到底呢場會唔會客主咁黑暗

12m 客

Mvc 12m

Away 12m

黎料

好似12M

屌, 諗住高水D 先入2.5B

撚半大黨

引完主隊飛 ？

0-2

吸夠飛

0:2

高水上盤全格派錢

仆街0:2無角

仆佢臭街即刻入波

坐格了

GOAL 0:2

易到

水手 chow對家都係派錢

咁樣用手掂, 搞笑~

貓叫撚 0:2再買反cup囉 仲好分

又撚半大

最愛墨城

秒goal

全格了

莊又收割成功

平半上盤

手球？

墨城？
戒賭未

勝利永遠比人禁屌就入尻你

屌你老母墨勝

角大針

-5c

yes

想剷 隻腳都未出去 隻手落地 直接手球

想問貓叫反底未？

特別項目 項目編號 4 : 星期二 1 布里斯班獅吼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
那一件事會首先發生在 巴巴路西斯 (墨爾本勝利) 身上?
選擇 3 , 入球 @2.50 $500

$500.00

下場先

貓叫上半場咁多機會唔入 抵輸

？

撚死半大黨
比多粒先穩呀勝利

ccccc

屌 打錯字

6c

屌 貓叫入多粒先

撚主ng 多
成班戲子

買左3.5大 開唔開到

最愛墨勝

入多幾球先，費事好似前幾日咁坐過山車

開到 0:4

收到風 勝利仲有粒

角大唔使驗腦住

勝利球迷，含啦

刷咩鬼

上盤手足全面進場

冰角呀

比多粒先好d

好彩冇買貓叫

我再講多次
其實貓叫唔差 只不過係呢場輸12M 打亂左節奏 下盤撚可以買下場水手 之後再繼續等貓叫反底

角大死未？

屌你老母迫害我半膽

又送12碼

Jumped

貓叫唔差 水手反底

喵喵快入

差6c

勝利gel得未

6c都仲差6c 買咁高位？

勝利食撚滑

角細頂住

買貓叫真係要檢查下個腦先

近8場全部輸晒咁濟都買得落

角呀

未

繼續刷爆角

c呢

水手80分鐘 3.1

C呀

買左好小不過都叫下

-5c
連c雅呢？

呢個真 成班人成日以為可以反cup

買左讓客表示勝利比多粒

溫馨提示 手足澳假勿貪心 主 和 over10倍 請補小小

-4

送角

9.5b
2.5b

7c

上場對家係柏芝 呢場對面係貓叫 引用錯誤 0/10

2019仲會有人買猫叫，真係奇怪

10c完場就心滿意足

補左少少主和 不敗了
差角

露西先

連c牙出場

次次買親半大都係咁算咩意思

勝利快d 456隻貓

其實劇本係下半場咩都無
但為左殺chow ng
chow要送12m 比對面
下盤果d呢場無野買架啦
上盤可以gel定頭 book定酒店自助餐
今晚食餐好既

停呀

2.5b-1 9.5b

入唔入客ng好

-3c

買左9.5角大

返工冇買盤
買注即場和先

角大gel

Ching買左10.5s?

可能性係...

都係 呢場 殺飛殺得幾甘 見到咁樣 上半場一定補飛

入

-4c

Ok gellll

澳假淨係呢兩個星期都唔少劇本

-4C

主nest goal

出糧第一炮 勝利搞掂

澳假七不思議
貓叫唔差
水手反底
柏g冇罅

11.5大

咁你不如小注ng推落去

9.5b

Next?

下一球 貓叫

屌你老母勝利 早唔撚7入 下半場秒goal

一注玩下咋
唔搞咁多，次次玩即場都冇好嘢

澳假d 劇本 次次都係下半場一開波就紅/12碼

10.5S

獅吼又盲人足球

水手場場都攞紅比人cup 都算係奇蹟

呢個月見左起碼3次

9.5 可唔可以開左先gel

Hi

珀斯劇本ok?

回歸了

不了

唔好咁肉酸啦，一陣俾返球隻貓入
贏3:1好啦

勝利456

等唔到足水8.5

好撚假 入完波之後成隊唔同哂
唔迫搶 交醫院波 goal kick 開比對面

9.5 10.5持有

比多4c

彩都派埋了

下一隊 勝利

5c

貓貓 0-3未

勝利非chow

撐

上盤gel

客ng

買角球果d再等下 呢場80' 先會刷
角膽10

入球

快撚d 入波

最撚假反擊 2打3唔去 屌佢老母 唔講以為就完場
如果今場勝利贏盤 都好運了 貓叫換個前鋒應該針左

買左主盤瘋狂gel頭啦

勝利個龍做乜野，咁多時間都踢出界，大腳踢去隻貓個龍到嘛

輸到傻左？

平時唔敢講 但呢場容我囂張一下

平半勝利點輸呀

其實咩係角膽

想法一樣!

入多球

講錯上盤

停c

所以等緊10.5高水

8c

買少少反cup先

2.5b 9.5b

-3

屌

8c
-2 #jable#lm
03

03

靚救

0:3 上盤手足

45-60 刷繼隻 吸角大飛
80後連幾隻爆角細

0:3 易到仆街

0:3

垃撚圾 公廁黎?

Cls

但點解03

飛都唔洗補了

-3c

比多3c

gel得，機已起

Gel得啦上盤

讓平半係咩事

俾c來

勝利我愛你

上盤落緊會收錢

買喵叫係咩事

高水半一派錢波

追番琴日印度

Cashed

澳職咁多劇本, 主隊唔怕, 主隊下盤GeL~~^^

上盤真係唔知點輸

轉埋高水半一派錢添

好想補10.5s

我了

補

喵叫點反cup??

勝利盤水泥gel

半一上盤好想輸

派我

今年真係長追墨爾本勝利

0:3
可以取消關注 等收錢

LM

買左主嘅有福了，會開埋主其他比你

-2c

80分鐘三比一

要因為大唔到

10C完場大家開心

11

12c ok?

1:3 / 1:4 OK?

上盤手足

針左幾日果d翻哂黎

唔好冰角啊

可以停了

11c ok

12

Ok

咪再入波求你

我覺得勝利會入多粒

29249338

仆街，冇遮到

想戒賭？

入球大 角大 上盤
澳職真係派錢波

可以停幾日

又可以休息下

專一幫你戒賭

客比多球黎ok?

Rip

派?

500倍正，我依冢支持貓叫反cup

上面位巴打又可以戒賭

超級大傻仔阿

2.5/3
42分鐘見1.97比人一野打左落1.86 馬會即刻調番到1.92咁岩比我見到

收到 做野

咪推！

廿二歲就咪學人賭波啦

-2c 快刷

比次機會，次次都有遮今次冇

巴打可以戒賭了

聽日有水手 有冇人仲懶獨特?

俾多3角plz

三月生日想要咩禮物

想戒賭姐

用神打召喚左馬勒當拿黎幫獅吼

點睇知係22歲

得啦 叻啦 今晚記得唔好logout

無喇無喇

入多粒就完場

10.5B?

咁快比人玩完

應該有0:4

古生 你好

10.5s gel

9.5b 11.5b 事但開一個啦

撞入去 AC名用年份

屌你老母gel頭丫拿 400蚊都拎出黎傻仔 拜山先拎番出黎啦

29249338

cls

Keep住0:3

角細幾穩

朗囝

10.5S 賴到成地屎

巴打做野好快手

Boom

支持樓上報警

咁都有得笑

差d懶獨特買左貓叫
係唔撚會反底嫁 同水手一樣

點解你地咁撚勁可以知埋名同年份

點解知人姓咩..

刷角啦喂！

馬會職完

70分鐘8個你估好撚穩呀？

-2 -4c

04

撞人pw果啲賭仔一定係輸太多

唔好再推啦你班仆街
ps 29249338

屌你老母0:4

停一年啦咁串

又入

96年

0:4

廢撚過水手

抵撚死

刷c呢

易撚到 0:4

睇左gel定先 自膠

角啊

大家都係屠狗會，使唔使咁盡

雪糕筒

一射就入

04 祝福你

1996年 90後唔撚用腦

D把握力廢到

要啦高生

屌你老母 半場0:1

3.5b 高水食撚埋 差角大

屌求其一隊入多球ok?

刷c啦仆街

喵叫個種廢

屌 刷角啦 入乜撚波

比多2c, 10c完場啦好嗎

邊個叫你貼事後Gel 仲要唔遮

入波夠啦。比d角黎

係時候買cup

咁似電話no.既 唔買波都有得笑

原來走場平手係咁解 noted

所以有咩意思

應該會入多粒波

係係係

墨爾本史達寧出左黎

反cup 1000 倍未？

準喎

咪再入

勝利ng再追？

喵喵喵喵了

太耐冇貼又打緊機，放左上黎先醒起

點check

走地*
等chow ng 班人唔服
再追ng 瘋狂收割

屌撚爆你老母全家
半1全4 屌你老母墨爾本勝利

角

ktl 古天樂

貓仔好快會3連角

9.5s頂唔頂到

Me bought no goal

比多3角先好停

咁等角大算

澳假 真係 呢一轉 5場都上盤幾正氣

樂觀啲，改名叫96古天樂

唔好再入啦 我個04波膽

開到2-4 派一個200

馬會number都起到咁多

照lm 唉

單牙

開到我派你500

75後入角大

雖然佢係貼事後飛
大家放過佢啦
希望佢下次小心

等緊-2c

4.5s?

No goal

下個post會唔記得 應該

2月3生日 生日前解唔解得返呢

刷c啦

Ok 29249338

個account仲未解番

買左13.5 b
快手

9c

9.5b-1

9c
-1

有無奇蹟12c

停角啦 好嗎

No goal!!!

13.5 -1

10c完 ok?

呢場拎返仆街印度同朗c既錢了

10.5-2 fast

其實你地有無幫手撞

有機

十分OK

買左13.5

我覺得貓叫似會破旦 利申冇買

冇咁得閒

冇呀

希望

No goal!!!!

主第5球

唔比人賭

10.5b

無

不了 04完

11.5b

Fast

呢隊波垃圾到咁 破咩蛋
利申:下盤

下場要贏錢
屌印度好傷 頂左90先爆

No goal!

11.5細！ 有邊個一齊頂！

整多粒啊 重注左入球單

-2

11.5s頂住

屌，又miss左場送錢波

打孖黎未？d角

點會唔買失敗架

rip

唔補飛

10.5s 好撚緊張！

點頂 貓仔下下斬埋去

穩啦 4:0仲刷咩

勝利盤
3.5b
13.5b

比多2c

古生幫手叫多2角

-1c -3c

貓叫都買係咪搞笑

2角

喵叫仲廢過水手

應該有11c

有無買左9.5b 10.5s嘅手足

+1

巴巴入多粒啦

9.5b俾我

郭都有可能

長追水手 喵叫對家會唔會上樓

快d比埋得我安心

9.5b 11.5b

集氣角啊

10.5s
11.5s
爆1注定爆哂
好撚緊張！

冰角

唔叫了，冇得賭
全面冰封

屌你！ 上次asw對貓叫 你買貓叫
asw苦主

有冇人集氣10.5大

一注都唔駛爆

唔派點叫呀

客似仲有一粒

上盤gel得未

入多粒啦

全爆

集氣 cccccccc

落馬會買真飛

唔好呀！

刷多角啦

頂多10幾分鐘！

主ng刷角有回報

2角。快！！！

11.5b 冇望

冇c了

14 ，05 let go

-1c呀

整多球以後唔叫你失敗

冰住9

比c啦

停角

04 14deal?

Cccccccccccccccccccccc

貓叫快刷多兩角

10.5 大 ok?

墨爾本個250幾勁

冰封角球

10c

-1

冇角了

兩邊是撚旦入多粒啦

屌你老母咪撚刷角

停C

貓叫刷多1c

9.5b gel

12C

俾多2c ok?

10c可唔可以頂撚到完場

減一啊

11c 上呀

12難d
11應該有

比多2C

半場9.5大落飛

比多個

貓叫做乜刷角 屌

10c cashed

上

比多角黎啦

唔會有角啦

整多c

比多角黎

咁撚多人買c 上下盤都冇咁多人叫 cls

9.5b 2.5b 上盤 cashed
半大針

因為唔使叫

比多粒啦屌

冰c please

比多角呀

入多粒勝利

開個1:4黎plx

大!!!!!ccccccccc

貓叫追唔到刷乜鳩角

停呀，冰角呀

明亮10.5b

喵叫咁多高佬一早用燒味味仲好

0:5

上下盤仲點叫

比多粒啦

05
Cashed

05

冰角呀你老母

0-5

上既gel曬
下既叫黎都冇用

Jump

今季勝利真係我老母都識追

爸爸好勁